竹內美宥真係黑仔到仆街

- PD48出唔到道
- 日韓關係延期出道
- 因為白事《月刊尹鍾信》延至下星期

轉會去武林同金降組翻隊韓國女成龍仲好啦..

點都好過係日本洗腳掛...

邊個韓國女成龍?

成個阿嬸咁都冇人想睇啦😂

金彩元(降龍)

rebests啦==

佢係日本連洗腳都冇資格

咩白事

自膠

原來係因為雪梨單野

她SOLO出道？

等睇489咬你屎忽啦
489入面有好多佢既FANS

個人都黑啦
咁岩襯返佢lo

mv出來啦